Добавление нового пациента
==========================

.. toctree::
    :glob:
    :maxdepth: 3
    :caption: Contents:


При ручном добавлении пациента, необходимо ввести обязательные поля: ФИО, дату рождения и пол, после этого при нажатии на кнопку "Найти данные страховой организации" информация о страховом полисе ОМС автоматически загрузится. 

После нужно внести при наличии данные документа, номер СНИЛС, дополнительные данные о социальном положении, контактные номера телефонов, адреса проживания и регистрации и нажать на кнопку "Добавить пациента" 


.. image:: /_static/examples/booking/add.gif
